有咩高階繪圖notebook好推介

小弟想搵部可以做到
3D rendering快
繪圖能力強
用黎做3d design嘅notebook

同埋無知一問 繪圖睇嘅重心硬件係睇咩

Budget 30k內

麻煩哂🙏🏻

mac book pro?

15”配置最高

Surface book 2 15”

你個software rendering食cpu多啲定gpu多啲都唔知
點幫？

做design我諗都傾向用mac機?
色應該準好多, print野都方便
唔sure

MacBook Pro 15 穩陣之選
Surface Book 2 就有Touch screen 加上聽講Microsoft 想唔做Surface，買黎留念亦一流

3D用mac?
利申平面 唔識～

其實好多workstation 嘅型號係香港都冇得買 一定要上Amazon 外國運過黎

render usage 咁勁 notebook 啲電頂到幾耐 買枱機好過？

hp zbook 15

3d 砌翻部desktop 好似好啲